---
date: 2020-04-20 17:31:00
images:
- /uploads/infographie-couleur-hbc-310-8__q94s7a.png
layout: post
title: Recrutement spécifique moins de 15 filles région
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>On souhaite vraiment que nos moins de 15 filles 1 confirment leur magnifique saison l'an prochain.</p>
<p>Elles vont avoir besoin de renforts. On compte sur vous pour passer le message. </p>
<p> </p> </div>